不如我地做朋友算啦

唔係好明你諗咩 忽冷忽熱 好難捉摸呀

兵

ok 收到

女士兵

你咪試下 直接d 囉

好呀，我地做朋友呀

要直接到點

朋友是一輩子 還不錯的

真的假的

其實2個人夾定唔夾
問下自己直覺都知

:其實呢 你覺得我點
:咩意思
:姐係 你有冇中意我

夾架 但無下一步

要等我醉左先問到

try

宜家飲啦

聽晚先飲啦

你係咪一個好心急既人？